唔適合始終都係唔適合

求求你放過我 同你一齊我覺得好痛苦 你根本唔會知我既感受唔了解我 我同你嘈交既期間我知你唔鍾意我po啲唔開心既嘢上ig 我都儘量唔po 唔想表現出我有幾咁痛苦 日日對住人笑 你唔知我笑得有幾假有幾難受 甚至想跳樓自殺 你鍾意係連登鬧我又好 po我d相上網鬧我係雞係公廁係死八婆都好 只要你可以發洩到 我都冇所謂 我已經攰啦 我想自己一個人生活
希望你唔好再搵我 我已經受夠